大家覺得月入4萬以上既人,佢地另一半有幾高質素?

大家覺得月入4萬以上既人
佢地既另一半可以有幾高質素?

男既個女朋友係咪多數係靚女唔會係豬西? 溫柔體貼?

女既個男朋友係咪多數高大有錢靚仔唔會係毒撚狗西?
個男有車有樓，仲會包哂女方洗費，好識氹自己開心，英文勁，健談又厚面皮？

唔會係樓主

睇下政府啲高官咪知質素去到邊囉

冇女啊屌你老味 晨早流流就講呢啲

4萬太少 無另一半

你有4萬咪知 無嘅你問嚟都係無

得4皮，肯定要食十手閪，無落過仔已經要還神。

a0

搵4、5萬港紙一個月
都係無女

地盤都4萬啦

另一半由搵萬幾跟我跟到而加搵四萬
女人唔係靚就好

究竟要出幾多個4萬po

得4萬想有咩質素？

如果4萬就有車有樓條仔包曬洗費
我相信架車同樓應該唔關嗰4萬事

參考坐緊監既港大教授

兒登仔覺得40k好多？

40k好撚少

你係咩人，條女咪係咩人囉，關搵幾多錢咩事

貪窮真係會限制想像

起碼呢個質素

識人月入35k
又咪單身

月入四十萬先講ok

唔關收入事
關職業事

我上司月入8萬，佢完全唔靚仔又完全唔識英文亦都唔大方